有J 圖「連登力量」搵手錶

影得差唔好屌
有冇人見過呢隻銀
黑錶帶
應該唔係G shock

打J令我強大

睇落似日本業餘工藝師手作

秒

快撚到